

 Hm, ono to nie je pozvánka v pravom zmysle slova. Mne sa však  také pomenovanie viac páči , lebo  trochu brzdí rýchlosť môjho strachu. Vám však prezradím, že v skutočnosti  ide o objednávací lístok na nástup hospitalizácie na neurochirurgické oddelenie nitrianskej nemocnice. 
   
 Po dlhom  trápení, premýšľaní, zvažovaní, útrapách mysle i tela, som sa rozhodla, že ponúknutý termín opravy mojej zdevastovanej a vysunutej platničky prijmem. Je to správne rozhodnutie? Neviem. Nahlodáva mi ho chvíľami  pochybovačný škriatok  Myslerozvracač. Dnes  sa ho chystám zniesť zo sveta.  Vykrútim mu krk, vystrojím mu pohreb a navždy sa s ním rozlúčim. K tomu činu som sa rozhodla práve teraz. 
 Trápim sa už veľmi dlho, striedajú sa obdobia hrozné, zlé, lepšie a tak dookola. Práve tie "lepšie" podnecujú Myslerozvracača k scestným nápadom typu - ono sa to spraví, nikdy nebolo tak zle , aby nemohlo byť horšie, už si na bolesť zvyknutá, veď nejako to zvládaš... 
 Dosť! Vyhlasujem svoje rozhodnutie za nezvratné. Idem do toho! Pán doktor, prosím, zreparujte ma! 
 ******* 
 Oddýchnete si odo mňa, cha,  nebudem vás istý čas zaťažovať svojimi výlevmi, názormi, témami., diskusnými príspevkami. Ale netešte sa dlho! Ak sa mi podarí prebrať z narkózy, tak sa iste vrátim! Verte - neverte, už teraz sa na vás teším. Ja vás mám totiž veľmi rada. Vás, majiteľov vlastných blogov, vás, stálych čitateľov a prispievateľov do diskusií, vás, náhodných návštevníkov blogu a čuduj sa svete, aj vás, čo vyjadrujete nesúhlas, protirečíte a odsudzujete obsah môjho blogu. Bez vás (všetkých) by totiž môj blog nemal význam. Bez vás by som sa mohla vrátiť k písaniu do šuflíka ...  
 Články mojich obľúbencov mi budú  tiež chýbať, keď sa vrátim všetko doženiem.  
 Milí priatelia, (nemám problém vás takto osloviť, lebo mnohí z vás, ste sa mojimi priateľmi ozaj stali), mala som v pláne vymenovať niekoľko mien blogerov, za ktorými sa skrývajú  moje spriaznené duše, mala som v úmysle vymenovať aliasy, za ktorými stoja zlaté duše diskutérov, prípadne aj tie menej spriaznené. Chcela som vás menovite pozdraviť. Ale upustila som zo zámeru. Bol by to dlhý zoznam. 
  Verím, že tí, ktorých mám na mysli, vytušia... vlastne vedia, že som myslela práve na nich. Prosím, držte mi palec! Keď sa vrátim domov, bohatšia o dve titánové skrutky, ozvem sa. 
 Už teraz viem, že mi budete chýbať. Iné mi však neostáva, len si vás všetkých vziať v pomyslenom šuflíčku mysle so sebou. Môžem? 
 Prajem vám všetkým krásne dni, prajem veľa dôvodov na úsmev, pozitívnu myseľ a prúd každodenných radostí. 
 Do čítania, priatelia! 
   
 PS: foto - odborník, ktorému sa zverím do rúk 
 PS2: Dámy, všetko najlepšie k dnešnému MDŽ! 
 PS3: Džentlmeni, už ste obdarili božtekom (prípadne kvietkom....) a zablahoželali dáme svojho srdca?  
   
 foto zdroj : internet 
   

